你哋如果喺街見到有人個口罩反轉咗戴，會唔會提佢？

周不時都見到有人將個口罩前後反轉咗戴
都唔知點解可以過咗沙士咁多年都未識戴口罩

又咁講，唔一定識分
全白個d唔易分
與其笑人
不如諗下辦法點教人分

仲有炭果隻...

之前仲有人教話咩如果自己冇事就反轉戴，如果自己本身有病先正常戴法

老人家好多唔識

有d笠到上眼 真係要提下佢地

見過 真係想提佢
但好驚俾廢老鬧返轉頭

會善意咁提
炭果隻都想提